[集思廣益] 領養咗隻貓 叫咩蛋好？

屋企貓貓叫咸蛋🍳
過咗身嘅貓貓叫皮蛋🥚
嚟緊會帶返屋企呢隻都想叫X蛋

大家比啲意見

傻強

笑蛋

蛋蛋

金蛋

茶葉蛋

催淚旦

PK蛋

咸鴨蛋

屎旦

柳蛋

雞蛋

煎蛋

彩蛋

豬柳蛋

臭屁蛋

震蛋

魚蛋

推

太陽蛋

窮光蛋

無蛋

肥蛋

叫垃圾野種

利申打死過貓

咪咪蛋

流心蛋

阿旦

雞蛋
鴨蛋
狗蛋
貓蛋
傻蛋
牛蛋
蛋蛋
跳蛋
白蛋
啡蛋
黑蛋
殺生蛋
百鬼蛋
囧蛋
囧囧蛋
逗蛋
核蛋
炸蛋
飛蛋
愛心蛋
太陽蛋
芝心蛋
熟蛋
生蛋
水蛋
花蛋
螺旋蛋
漩渦蛋
火蛋
火影蛋
毒蛋
催淚蛋
X蛋
叉蛋
子蛋

催淚蛋

豬柳

屁股蛋

壞蛋

其實最好都係

跳蛋

屌你老母
好撚威呀
利咩鳩野申打死過貓
你打撚死過黑警就話威啫
唔閪鍾意貓你咪過主囉
你講黎做咩鳩

cls

炸蛋 導蛋 滅蚤陣

橡膠子彈

鐵蛋

直接叫TG咪仲型

薯蛋

水蛋

肥撚蛋

狗強

雞蛋
集齊三色蛋

出奇蛋

武肺

炸蛋

壞蛋
笨蛋

性格內向就叫鵪鶉蛋

春蛋

「老」水蛋

蛋炳強

是旦

火箭彈
地對空導彈
按摩彈

炸蛋 荷包蛋

冇人想知

on9仔

蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋蛋

復活蛋

狗屎蛋

叫李斯

睇到個蛋字 睇到好怪

蚤

是撚旦

臭蛋

蛋。

核蛋

百柳強

巨蛋

蠢蛋

屌你都費撚事
On9仔一個

半熟蛋

臭強

隻色水似皮蛋

喪彪

媽蛋

鵝蛋

炸蛋
炒蛋
咸鴨蛋

過左身個隻已經係咸鴨蛋 所以呢隻正式接棒為 皮蛋

陳奕迅爆左果粒蛋

肉餅

撚蛋

臭蛋/肥蛋
以前同個EX既稱呼

臭雞蛋

叫炳強

邊度領養？

龍蛋

海綿蛋

橡膠子蛋

布袋彈

黑蚊蚊
叫鐵蛋/魯蛋

C egg

收皮啦仆街

好撚閪柒呀屌你老母

豬柳蛋
鵪鶉蛋
壞蛋
泰國蛋
湖北蛋
烚蛋
滑蛋
炒蛋
炸蛋
燉蛋
水波蛋
屁鼓蛋
荷包蛋
太陽蛋

鵪春蛋

好撚威呀 屌你老母

炒蛋

無蛋

反正最終都奄

炮彈
爆蛋

飛彈

閪佬蛋

豬柳強

有無正面相

催淚彈

諗唔到咩蛋

皮蛋

小刺蛋

牙蛋

你啊媽就真係生咗個垃圾野種啦屌你老母 望你老母比狗姦

鹹鴨蛋

啱啱買咗廿隻蛋

叫咩蛋

Wifi蛋

奇異蛋

我有個fd養對喵 一大一細
大叫砲彈 細叫子彈

BB蛋

跳蛋
鳥蛋
炒蛋
蟲蛋
炸蛋
龜蛋

手榴彈

散蛋

36D蛋蛋

如果你知我係邊個一定唔敢串我

銀蛋

阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮蛋

鋼蛋

暖蛋

Jm9

導彈
核彈

咩蛋

豆腐蛋

單春

搗蛋

比你講哂啦

平時見到笑下on9就算
可能啱啱我隻貓過身
真心燥撚咗

jm9

炸彈

溏心蛋
溫泉蛋

信誓蛋蛋

哇
好冷血好有型呀
相信巴打一見小動物就會殺死佢證明自己好威好有殺傷力
可唔可以教下我點先可以好似你咁

之前嗰隻係皮蛋（已賣）
呢隻叫皮蛋（未賣）

溏心蛋

條癲佬出過post

教貓分享

笨蛋

支那要完蛋

點解你覺得冷血就好型？

欺負弱者而得到滿足感既人根本係變態。

但我只係單純享受由生到死過程，貓痛苦既表情最可愛，睇住佢由生到死好有滿足感，同佢相處既回憶出哂黎，好似追完劇，心裏感觸，個種千絲萬縷嘅情緒，好難形容，總之令人情感充滿刺激

SPCA張相

( Show Blocked User - 怒漢 )

老蛋

有窗相就得，收入approve，拎多個屋企人去，記得去睇有手尾少少。SPCA其實好好

單純享受由生到死過程，貓痛苦既表情最可愛，睇住佢由生到死好有滿足感

咁咪就係冷血囉，唔撚使再兜喇，極度懷疑你有人格障礙，為人為己請你去見心理學家/精神科醫生

魚蛋，佢個B叫炸魚蛋

整左先去，有隻HNSO透明高質窗花，你有心嘅佢又得閒嘅半日會打俾你叫你快柒啲拎走隻嘢。俾埋窗花相佢，你就會成為佢嘅優先考慮。

Same，有啲3歲又靚唔理我，但我嗰隻8歲肯岀黎理我，唔理其他人，即刻排隊。領養過2次有緣最好，靚不是重點。

最好乜柒都ready先
睇啱貓就衝
因為啲貓貓都去得好快 好多人申請架

未
燃燒蛋

是諗但（蛋)啦
仲推呢d po

傻閪

這種顏色，叫皮蛋二世

皮蛋是黑白色的

雞子

加油
我都去咗第5定6次先成功

粉旦

🤣🤣🤣

橡膠蛋 氣油蛋

蚊會比佢哋三兩下整爛，最好唔好啦

燉蛋

漆彈

滷水蛋

咁都得
永續皮蛋

出黎真人打

茶葉蛋，因為茶葉蛋的蛋黃是灰的

鵪鶉蛋

好靚仔呀
唔似係唐貓？

混種呀
應該比人遺棄
流浪比人救返去

佢係女仔嚟

叫臭蛋

叫汽油蛋

茄子蛋

陳國強

睇到 覺得個 蛋 字好陌生

防蛋

top 4

溫泉蛋

蛋散

是九旦蛋

春蛋/陰蛋

鋼蛋/魯蛋

好靚女
真係緣份黎

btw 就叫震蛋啦

扭蛋

腿蛋

核彈

同我隻貓細個好似樣一大個左肥到成隻狗咁

可以改番同一個系列先，以經過醃製嘅蛋 （例如茶葉蛋） 或者 叫鴨蛋 （皮蛋同咸蛋都係鴨蛋）

如果之後巴打仲繼續收養可以玩埋 廣東菜系列（蒸水蛋）、武器系列（子彈、砲彈）

我睇下安全鎖先

打C Egg

做乜撚野姐你？
唔中意無人叫你入黎
淨係識恰小動物
垃圾

估下圖中發生咩事

好樣衰

你呢款窗花裝左幾多錢使用上方唔方便？

你大獲，係班貓奴面前，係貓都可愛

邊個同你講唔鍾意，大家愛貓方式唔一樣就要排除異己？

原來打都係愛
你同d死黑驚自稱慈母都無分別
定你就根本就係？
打人都唔夠要打貓

餐蛋
腿蛋

養到咁多就好

個po好不安

炸蛋
雞蛋

你諗多左，黑警打你，係因為有糧出，你估真係有親

理性討論，不安原因？

我隻貓叫王八蛋

不如叫混蛋
mix埋一碟

唐心蛋

2000內2道窗，始終人哋要同你度身訂造，價錢都公道，開閂都方便，

睾蛋

催銳蛋

好有型呀
我都想好似你咁中二
成個火影忍者咁

是鳩蛋

咸蛋

我個名

你自細比人當係畜牲？
乜撚嘢人種 有呢啲諗法 連畜牲都不如
屌你老母臭閪 你就係正宗垃圾野種孽種

好撚堅 0負評

你死全家啦屌你老母個垃圾排廢氣臭爛梅毒閪

荷包蛋 因為好好味

睇到認唔出個蛋字

零蛋

是撚蛋

蠔仔蛋

電腦大爆炸彈

你會死在萬刀之下

點解過身果隻唔叫咸蛋

Show blocked user

你係咪冇朋友？
我覺得你好似社會上嘅ㄧ條蟲

鴨蛋，加埋變咸鴨蛋

廢柴

貢丸

薯蛋 苯蛋 都好得意

Bb蛋

係咪SPCA領養？

半blk過
Blocked

狗蛋

我入嚟係𨳒柒你的

蕃茄炒蛋

Kinda出奇蛋

自卑到要搞小動物 咁勁去打黑驚啊嘛

係呀

好多變態殺人狂都會由虐待動物開始⋯⋯
佢哋會用一啲理由去合理化自己嘅行為，就好似樓主咁樣由教同懲罰去合理化自己打殺d貓。

核彈
都唔割

阿蛋算啦 搞咁多做咩

龜蛋

疋虫

布袋彈

零雞蛋

你邊個?

是蛋啦

毛蛋
即係奇異果

理撚得你邊位 關人閪事柒頭

子彈

屌你老母 去死啦你
失敗者先會欺虐小動物 正垃圾
摺撚埋啦你呢啲廢物

柒蛋

皮蛋
臭雞蛋
導彈

我都係 睇睇下好似變咗個蚤字咁

喵蛋
尖耳蛋

屌你老母西冚家剷仆街死
恰鳩啲小動物以為自己巴撚閉
最撚柒廢就係你依啲死垃圾
咁撚多人死唔撚見你死 dlnmch

袋蛋

沙紙

哩D閪樣貓細細個就大叔feel好撚老練好撚正

柒頭出嚟刷存在感

其實我唔係佢
新會然

龜蛋
出奇蛋

蛋PK